[認真一問] 中央攻心計

其實諗左好耐明明有沙士先例，點解政府都可以重覆犯錯？ 其實會唔會係中央搞啲生化病，專登流啲有病嘅人去香港，搞死香港人？ 又唔比政府限制大陸人到香港，等香港人攋左野，先嚟限制… (利申）單純小弟自己諗

好明顯係啦，而且習總落order添。搞死香港人，咪俾新香港人入侵咯